'''
Домашнее задание 09
'''
'''
Сделать класс Figure, у данного класса есть два поля - x и y координаты. 

Классы Ellipse и Rectangle должны быть потомками класса Figure.

Класс Square - потомок класса Rectangle, Circle - потомок класса Ellipse.

В классе Figure предусмотреть метод getPerimeter(), который возвращает 0. Во всех остальных классах он должен возвращать корректное значение.

'''